在世間 千萬人 億萬人 有一些人卻 實在不適合被寵愛

你 又美麗 又偉大 又這麼慷慨
我 被厚待 亦相當意外
給你寵愛 這戀愛 結果倒下來
大概只是 我不好愛

不好愛 太多問題假裝不在
沒處不在 事情的不完美
是超出 受得起 以外
就算你 吞下來 忍下來
有一些人卻 永遠不適合被深愛

係你牙

fine

你越快樂 嘆時間越短 歡笑加速寂寞

有時送舊 也無法換新 興建加速沒落
旅途終結 全是大峽谷
誰能停留 高峰上慶祝

難道我存在是為了你

屌你老母
咁耐都唔厭

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼